跪求屯門電腦維修店

求救 上上下網電腦藍mon死咗

之後點都開唔番 安全模式都入唔到

有無爸絲知道屯門有無好既維修

城市電腦中心，盈豐

唔該爸打 聽日打去問問先

邊度睇到

利申:電腦白痴

呢間野好好
幫襯過

拆條Ram吹下佢，再Clear CMOS睇下著唔著？

男人老九...

原來搬咗去盈豐
以前係市廣場都有幫襯過

屋企部電腦7年前市中心砌，7年後去盈豐整